港鐵個app不如執左佢

屌你
中秋先黎壞西鐵
過左成廿分鐘都有
個app仲綠燈

不嬲佢同Citymapper都信唔過，官方一定想盡量想收埋自己的問題，唔係點可以同出面吹99.99%。要知真正的數字就要靠大家互相通佈

所以搭地鐵都係抱住平常心算

仲要中秋先黎壞
出左去又唔使返屋企
垃圾!

其實citymapper有咩咁好用
我覺得睇到好亂

經山竹一役之後仲有人信港鐵?

前日install完 以為有得用app check車費方便啲
點知佢彈返出去safari

跟著㩒next train 同我駁去App Store
要install另一個app

即刻uninstall咗

呢句真。